[遍地開花] 職訓局職員公開信

各位香港市民：

我們是一班關心社會的職業訓練局職員，致力為廣大市民服務及教育下一代。
作為職員，我們有義務及責任教導學生分辨是非黑白。

對於近日於元朗發生的暴力襲擊事件，我們表示極度憤怒及痛心。一群白衣人在元朗港鐵站內無差別攻擊市民，導致多名市民受傷及陷入恐慌，當中包括小童，長者及婦孺，行為令人髮指。

香港作為法治之都，但警方視而不見，公然包庇黑社會攻擊平民，挑戰香港人的底線，我們對警方及白衣人的行為予以強烈譴責。不論任何政治立場，勾結黑社會絕對是一件錯事，我們希望警方不要忘記自己在社會上的角色及責任，盡快將所有涉事襲擊者繩之於法，避免同類事件再次發生，挽回市民對警方的信心，以保社會安寧。

經過一連串事件後，社會撕裂嚴重。我們促請政府聆聽民意，盡快解決社會上各種問題。

一班關心社會的職業訓練局職員上。

ive畢業生表示支持

舊生表示支持

自推

支持 推

再自推

support

G 池

推

撐Vtc!

舊生表示

We connect

向你哋致敬

支持支持

支持

i大

留名支持。
我知道好多同學仔有上連登，正如我上堂所講，大家都有批判性思考，識分是非黑白，大家要繼續加油！

九龍灣 3樓舊生支持

Ive世界第一

5+1訴求！
From 同事

個個公會都出黎...
睇黎林鄭好快收皮

香港🎆時代革命🎆爭取五大訴求🎆
📢1. 全面撤回送中條例
📢2. 撤銷6.12暴動定性
📢3. 釋放被捕義士並承諾永不追究
📢4. 全面實行雙普選
📢5. 成立獨立調查委員會，追究黑警濫用暴力，徹查警黑勾結7.21元朗恐襲

睇到最底 記得聯署

[721]有手足頭部中槍危殆 吐血不止

大穫到咁無外國人知? 我要將７２１上環最恐怖１分鐘半片段流出到國際 !!!!

蘋果A2: 7.21遊行後爆衝突 千警上環亂彈清場

［整合] 7.21上環開槍清場 有片有圖！

1. 有義士腳部中槍

2. 有記者直接被催淚彈打中

西上環事件整合 求更多新聞同義士消息 推上去 (2)

所以希望大家幫手
1. 了解並更新上述受傷人士最新狀況
2. 找出更多未知義士受傷的資訊及片段
3. 廣傳讓更多人關注上環事發經過及受傷

☻☻☻☻☻☻☻☻☻☻☻☻☻☻
持續不合作運動「兄弟爬山，各自努力」
- 18區連儂場
- 沙田新城市廣場

🥳7.25 不合作運動 - 0730, 九龍塘站

🥳7.26 香港國際機場集會

🥳7.27 元朗反恐襲 - 踢走鄉黑大遊行

😎建議遊行提早於😎上午十時至中午十二時期間開始😎以確保安全😎男女老幼齊反恐

🥳7.28 母忘上環 - 追究上環開槍責任

🥳8.4 將軍澳反送中大遊行

🥳8.4 港島西大遊行

請各位努力推po以提出遊行時間修訂
已取消或延期:

兩條戰線同樣重要 但係請各位心水清
任何一方都不能忽視 以防誤中港共圈套
亦避免被各方妖孽分散注意力 必須將火力對準政權
政府務必回應五大訴求

簽咗都要🙏廣傳🙏快夠數💪唔好話冇用就唔做，唔理效果有咩都必撐，團結是力量💪

🖕🖕🖕見指中聯辦😡😡勾結香港黑社會😡😡策劃元朗恐怖襲擊聯署🖕🖕🖕
🎊 On July 23, 2019：

🧐🧐【元朗黑夜連登獨立調查委員會】🧐🧐
🎊 On July 23, 2019：

😡😡投訴李漢民有違法公職人員行為失當😡😡
🎊 On July 23, 2019：
Email : csbcomp@csb.gov.hk

🙏🙏所有香港大學學生、舊生以及職員參與聯署，要求香港大學校長張翔履行社會使命。🙏🙏

🤭我唔捨得何君堯去美國🤭
🥳大家快聯署留底佢全家🥳
🎊 On July 21, 2019：

🥰🤩[遍地攬炒] 一人一信幫何君堯律師世世代代享受大灣區榮耀🥰🤩😁內含教學😁

🎊 On July 21, 2019：人道支援聯署

😡😡😡😡😡😡😡😡😡😡
銀行商店拉閘「靜過十號波」
指揮官拍膊與黑幫論形勢
大狀：必須獨立調查
警遲到場：睇唔到錶
999無人聽 市民向消防求救
「飛天南」蘇醒 稱被打無傷痕
林鄭重國徽輕視港人安危
記者叫特首「講返句人話」
王志民自誇中聯辦巍然不動
建制派反指示威者「挑機」
總商會轉軚促撤法：失職官員須問責
何君堯飯局 惡煞食飽打人
百人毀議辦 轟何勾結黑幫
被指撬閘 元朗區會副主席辯稱勸交
賴上環清場 盧偉聰：調配人手需時
元朗黑夜 還原白色恐襲8小時
休班紀律部隊自發趕到救人
搵仔媽媽︰警無資格𢭃人工
少年痛哭元朗沉淪
眾志成員遇襲傷頭
林卓廷轟建制無恥
青年護花慘遭狂鞭
柳俊江義載變血人
居民攜衫救人被毆
三區讓路 7.27「光復元朗」
巿民港鐵內受傷可索償
遇襲記者︰好似屍殺列車
不滿警黑合作 民政局職員疑罷工
國際將香港新疆相提並論
台灣不再信一國兩制謊言
警再開槍射頭 示威者重創
記者遭速龍舉槍棍指嚇
濃煙下槍聲四起 示威者變活靶
警不作為 黑幫肆虐元、屯、荃 變死城

I大

當年雨傘，我有個啊sir真係去咗罷工

Iveeeee

長沙灣 加 柴灣 畢業生表示豬持

職大

舊生支持！

IVE仔G持

代老婆貼，五大訴求，缺一不可

舊生支持

同路人

黎多個同事嘅！！！

再多一個同事！
you are not alone!

有冇其他院校staff? 我呢家同幾位唔同院校既staff draft緊信。 有興趣可以tg

再加入

光復香港 時代革命

報到！

Support!!! 612發夢撞到IVE阿Sir

[香港李鵬]點解元朗恐襲之後仍然冇人識鄧炳強